（突發）要人！要人！

屋企要人呀！返屋企飲湯啦！行左咁耐都攰啦
屋企要人屋企要人屋企要人

推